覺唔覺徹底陰謀論+粗口+道德綁架係無敵

黑警現實點黑都唔夠黑
我地係一場浩浩蕩蕩嘅時代革命, 係被時代選中嘅細路, 我地好特別好重要, 一定要下下講到個個手足畀人滅哂全族先至滿足到我嘅苦難想像
夠浪漫夠道德激情
邊個唔信哂我講嘅野就係五毛幫凶
正

生於亂世 有種責任🚬

樓主過去半年冇開個 post 吹奏侵侵，肯定係 china joe 打手

認同樓主
推

樓主係五毛，分化撚

你又搞到我諗起自己好似一八四八年流亡德國人+十八九世紀波蘭民族+二千年猶太民族溝埋一齊好波瀾壯闊好苦難咸咗少少..

Epic !

樓主5毛分化 blocked

抗爭唔係鬥慘大會，我支持手足
代表到我地的手足唔係最慘嗰個，係最有膽識嗰個，多謝

梁天琦：阿媽，是一個女人 quote圖.jpg